# GODIGITALGROUP - RECLUTAMIENTO

## CREAR APLICACION PARA VER PRODUCTOS

### CAMPOS

1. NOMBRE
2. PRECIO
3. DESCRIPCION
4. IMAGEN
5. CATEGORIAS

### APLICACION WEB

1. LANDING CON PRODUCTOS RECIENTES, MINIMO 4 QUE VENGAN DESDE LA BASE DE DATOS
2. FILTROS, EN UNA VISTA DISTINTA, DONDE PUEDA BUSCAR POR AL MENOS 2 PROPIEDADES (ej: NOMBRE, PRECIO)
3. VISTA DONDE PUEDA REALIZAR EL CRUD DE LOS PRODUCTOS

**NOTA**: El 3er punto, esta de manera opcional,de igual manera se tomará mucho en cuenta el desarrollo del mismo

## STACK DE LA APLICACION

### BACK END

1. WEB API (ASP.NET Core) 2.0 EN ADELANTE
2. BASE DE DATOS EN LOCALDB O SQL SERVER EXPRESS
3. UTILIZAR ENTITY FRAMEWORK CORE, MEDIANTE EL MODELO "CODE FIRST" PARA GENERAR LA BD
4. CREAR SEEDER CON 12 PRODUCTOS MINIMO

**NOTA**: De preferencia Fluent API sobre Data Annotations

### FRONT END

1. UTILIZAR ANGULAR 6+ PARA CONSUMIR LA WEB API Y MOSTRAR LOS PRODUCTOS
2. UTILIZAR FRAMEWORK CSS (BS4 O BULMA), Y MOSTRAR PRODUCTOS EN LAYOUT RESPONSIVE

**NOTA**: Solamente se evaluará el diseño adaptable

### ENTREGABLE

1. CREAR REPOSITORIO EN GITLAB PERSONAL, Y AGREGAR A LA PERSONA ENCARGADA EN EL PROCESO

### PUNTOS DE INTERES

1. COMPLETAR LA MAYORIA DE PUNTOS POSIBLES DE LA APPLICACION
2. CODIGO LIMPIO Y BUENAS PRACTICAS
3. REALIZAR COMMIT POR CADA INSTRUCCION, CLAROS Y PUNTUALES
4. PRUEBAS UNITARIAS

**NOTA**: De manera opcional, agregar README con instrucciones para ejecutar la applicacion

### CONSEJOS

1. Evitar spanglish
2. Enfocarse en funcionalidad, el estilo de manera secundaria, de preferencia lo mas limpio posible
3. Enviar enlace a repositorio como primera instancia, para observar el proceso
4. Agregar README con instrucciones para ejecucion
5. Cualquier duda o pregunta, referirse con la persona acargo del proceso
